amanda seyfried 真係正到痴線

有無同好

佢好似有含撚leak out過
利申：睇完ted2好鐘意佢

我唔係因為佢個body而迷上佢
而係佢對眼真係太靚
我睇mamma mia先留意佢
之前睇孤星淚覺得佢對比其他角色唱歌麻麻無留意佢

而家瘋狂煲佢啲戲
睇佢interview又幾爽朗
不過佢個body係幾正

不過佢啲戲好似好多都爛爛地
In time 同the clipper睇完都唔知做乜9

in time幾好睇

係幾正既

Ted 1 最正，而家殘左好多j唔落

之前迷過佢一段時間 但自從有人話佢似ice age sid 我既熱情就慢慢冷卻左

睇緊 the clipper

in time入面個造型真係好靚,未試過咁迷一個鬼妹

覺得timekeeper time out有啲架硬黎 佢個background story or 堅持做timekeeping嘅原因都無講過 同埋互相衝埋對方果個梗用左兩次.....
只可以講個題材唔錯 但無深入探討個呢個反烏托邦嘅用意

除左有amanda嘅 scene 全播 飛住睇
The clipper 果隻淡妝真係勁gfable
佢隻眼真係迷世人
勁然只係做油站妹

ching sick ball

Pink

Mama Mia 被lily JAMES 吊打wor

In time 正到癲

ted1都唔係佢

lily james 唔係我杯茶
除左對波好過amanda

Lily James 喺war and peace 靚到dom 一聲
Amanda 都好撚正 不過成日比人笑佢give me the ring my precious

我覺得lily james 係靚 但係好standout 果種氣質 由佢做灰姑娘我已經咁覺得
反而donna個角色佢又做得幾立體 加佢演技分

amanda比人笑眼大 但佢對眼先係最殺食果個位

我覺得佢樣衰添喎

但波地正

一心入黎睇圖
竟然冇圖

佢對眼好吸引 in time好靚
唔講都無留意佢似魔戒隻野

正到仆街

Ted

Google Amanda Seyfried upskirt

You’re welcome

屌你老母

啲鬼佬成日話佢好撚似魔戒隻咕嚕

有無Anon Online watch

ANON

in time真係靚到仆街

Chloe 都正

我覺得anon好好睇 唔知點解d評分咁差 同埋佢喺anon入面好鬼正

居然覺得les mis佢唱得麻麻
咁多個演員入面佢唱得叫好個批啦
話哂由細學opera到大

我都唔明 套戲真係好正⋯⋯

有冇人睇過佢套 Lovelace

好鐘意套戲既BGM, 由其片尾個段

以前覺得正
以家額頭d 皺紋嚇死人

近排佢有套新戲有無巴打睇左?

未來殺姬定媽媽咪呀？

Anon? 好好睇

唔知係cossete啲歌個pitch原本就係咁定係佢solo位太少
佢全首假音 唔係幾聽到歌入面果種感情
有人話russel唱得唔好 我反而幾鐘意佢啲獨唱 當然anne 嘅i dream a dream真係無得頂

邊忽靚

Netflix usa有

Gollum

我發現佢有好多死角

Mean girl最正

唔襟老
海上含撚世界級靚景

巴打點睇美國netflix
係咪得比錢vpn呢個方法

Jessica Alba咁

其實係俾eponine比下去

btw CHLOE

預測落雨揸自己對波

呢排睇完dear john愛上咗佢
in time反而無乜感覺

thanks for the morning fap

黑絲隻腳好靚

留名 真係好靚

letter to juliet 世界級靚

根本用黎打飛機 之前三級個套都幾正 大波波

諗起佢係船 幫演海獅條仔含撚張圖

Anon

以前細個睇mean girls已經覺得佢最靚

In time 入面真係世界級，先開始留意佢

佢好似係broadway cossete原唱
係勁啲

突眼

Dear John 個年代最正

正就正 但佢套套戲好似勁多負皮
Dear john 同letter to juliet 都係

我覺得佢好似魔戒個咕嚕

無人J佢套lovelace?

睇in time識佢 ANON又係好正 最正係2齣戲都有J位

“I am not pretending sex scenes are not fun”

成日都分唔清佢同Marion Cotillard

呢套經典
好笑不突止
仲要有埋Rachel McAdams

in time嗰個look真係好撚正

Chloe 世界級

Leak out 成個阿嬸咁
不了

佢後生+淡妝真係無撚敵

Rachel mcadams又係無得頂
About time

係超正

佢有做Jennifer's Body

港譯「小心有牙」

希望amanda趁後生拍多啲
佢應該係早老個type

Jennifer's Body 唔撚係小心有牙wo

陳凱琳？
Btw粒Lin 好pink

屌佢老母 google 左小心有牙

Jennifer's Body港譯張尼花的軀體喎師兄

但呢幾年老左好多 對腳開始變形

佢呢隻早熟真係十八歲扑扑脆
三十中就唔得架啦

十年前Mamma Mia!時佢真係好正

agger
不過睇佢近派啲interview多左份韻味
生完仔再戰十年

題外話有無人知first reformed
香港得兩場有得上 仲要full house

Mamma Mia!佢開始紅
但拍到孤星淚後爆唔上top
就開始走下坡
佢32唔係老
hollywood d 升一線女星最黃金年齡就係30~40老架喇
家下佢多拍都係b級片，好難彈返上

仲有佢隻狗都好正 任玩唔嬲

我係度諗係咪佢演技唔夠好呢
定係唔識揀戲接
明明唱歌唔錯

勁好聽

我覺得佢有啲似Gemma Ward
一樣咁靚

我覺得佢in time好正

巴打一定食開妹妹 小心fbi搵你

我覺得係regina 而家都咁靚

之前撈亂佢同Emma stone

不過依家覺得Emma stone正d

我覺得rachel mcadams係個graceful 氣質正
佢個氣質去到about time 同the notebook 再上多個層次

但amanda係淫得黎又有啲純嘅感覺

兩個都正喇 而家都咁靚又有氣質
相反睇下Lindsay Lohan

In time個look同Emma stone一樣
Btw佢係咪得Chloe一套露過點？

露過幾套啦ching
Aeon 同 jennifer’s body都有

MEAN GIRLS好撚好睇
果時呢兩個都未彈起
反而主角其實幾正 可惜行差踏錯

正到
扮傻

佢好似波太大，做過縮波手術㗎喇已經

好似係壓力太大定拍戲需要減走左姐?

呢一幕真係好正

咁你都知

啊含能含到咁enjoy 我都覺得正到痴線